[IT freelance] 想接d freelance賺下生活費

返工愈返愈窮
有見及此, 希望有機會接到d freelance來做下,
賺下生活費, 幫補下

全職programmer, 本地大學computer science畢業
精web/ hybrid or android app

有意留個電話傾, 會馬上覆你 感謝
另有有少量作品可以展示

留名

上網見到呢間公司請pt/freelance web/app , 唔知 電容巴有冇興趣

Thanks bro
會去試試
但唔知人地理唔理我

巴打收開幾錢，有無portfolio？
利申: full time web freelancer遲啲可能要幫手

唔介意係個google表格留一留聯絡方式
入面傾

幫你推下，自己d job都有排做

巴打勁野
可唔可以分享下點搵咁多

我純粹係多，唔係pro，有個朋友做進出口生意，成日要寫d做showcase既網站比客睇，十個八個都可以照板整出黎，另外仲有d長期客仔keep住改下野咁囉，只要保持價錢質素唔做爛市，係搵到餐晏仔食既

巴打有冇得介紹
web or ios都得架

多都夠啦 密食當三番
Btw如果需要幫手有興趣搵我

多口問問
其實整呢類showcase template都係網上搵人地d template再執返個樣?定係由0開始砌返出黎?

其實寫開web既一定有幾套架餐走江湖，何況呢家好多網站都係用bootstrap呢d ，簡直係恩物黎，就算個客想要個非常獨特的網站都未必要由零開始。 其他巴打都可能係咁答你，普通無咩要求既cms網站慢既三兩日都交得貨